六月會飛東京16日，去邊玩好？

上年年頭已經同女人去咗富山五湖同箱根，今次想向北行，諗住買七日北海道 pass，果七日行吓中間會經過嘅仙台，岩手，青森，然後第七日到北海道，喺北海道玩埋剩低果七八日然後再一炮過返東京。

但我對北海道有所保留，因為雖然我女人冇去過但我細個已經跟屋企人去過好多次。而家硬係覺得冇雪唔凍去北海道好柒 六月又冇櫻花又冇紅葉又冇。同埋驚交通麻煩。

我地兩個都唔係買野多，主要都係睇吓靚景，食吓生果海鮮飲吓奶奶。

大家覺得咁嘅行程抵唔抵玩？定係有咩東京買 pass 去到嘅好地方六月啱去？

(其實仲有廣島四國九州果啲未去過，但火車貴到hihi早知買大阪機票)

六月有花睇